如果淋奠拎620票咪同人撞名囉？

仲有啲咩名俾佢？